啱先對住人哋老婆扯旗

好撚尷尬

你對住我都扯唔到旗對住其他女人扯到旗

張偉杰對住你扯唔起

有幾老尷
佢睇到可能有機執返劑

咁你都要講點解扯旗先得架

我已經屌厭咗你死開啦

你對住人哋老公扯旗就唔正常姐

嫌你個口污糟呀，柒頭皮

人哋老婆拍我膊頭之後我就扯咗
咁啱我着梗鬆身嘅褲

屌人哋老婆良心過意唔去

老公哩輪失業
壓力大有少少力不從心

等我嚟

行開啦

3p la